沈門師兄弟吹水區暨拜師區（七十二）

\I/ 恭迎 \I/

太平山下
股壇清泉 品玉聖手

沈門無限派
獨立島 奇幻宫
一代宗師

卍 沈大師 卍

\I/ 聖駕\I/

他高傲，但宅心仁厚

他低調，但受萬人景仰

他擅長博奕

他懂獨立思考

他掌握環球資金流向

他深明相反理論........

到！

再請本門聖物阻力圖!

沈門手語

沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

沈門家訓

繼續Happy ！

\|/

基師兄上個post 好似有人嚟拜師，快啲搞搞份CFA先

27000呀

3萬億美金與我們與QQ同在

新post上香\|/

3萬億美金與5仔同在

仲爭$5

\|/ 而家一日上幾次香

\|/ 27000

new post lm

上香上到手軟

我釋出善意打算俾$1000 班死剷飲茶，你班死剷係要搞到自己淨係收得番$80 既，咁我無野好講啦

買唔到熊？

百麗唔玩
係咪2382補位

師父係tvb
係餐廳太嘈聽唔到

好似睇淡內銀

腳指

買唔到呀！

對沖package高階版

恒牛磨完未？

大師祝福建行

師父食香都食飽

打大佬

24個Louis

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，大市早上表現反覆，幾十點上落，屬典型轉倉格局，主要受聯儲局議息及期結守倉因素，料大市會在高位結算。至於內銀股，他認為開始追落後，可吼建設銀行(00939)、工商銀行(01398)、中國銀行(03988)及農業銀行(01288)等4大行，博1、2日升勢。

早兩個星期開淡，而家又叫人追落後？

之前又睇好，之後又睇淡，而家又好，媽我好亂呀

6.46即放建行

但師父係船上面 平時我已經入左5牛

佢月尾會玩燈制架

師父睇淡內銀 加我個fd重持有緊國牛.....
好想沽張

真心，師父上個月果棍都贏到

Gamel 兄真係番哂黎

睇好喎師兄，唔好下下放流料

打錯字
係大師睇好

唔怪得係紅綠燈之間

入左5牛 扑暈自己擺到佢岀業績

一星期都冇，好緊張

有貨

6.46排極都走唔到....

今朝明明有6.48

師父祝福完 成個江湖邊個敢接貨

冇力

Limit 低啲啦

師父Lee 招「hit and run」 係咪可以用一個「淡」字去解讀

師父好似祝福左好多國倫銀

睇好就長揸啦，應該搏反彈先「hit and run」

即刻跌幾個價位

其實俾師父相中嘅，快快脆脆升2/3%俾佢食糊最好九過。
因為師父越跌就會越溝，越跌就會越鍾意越不能自拔

Cash is King, hit and run, fuck 9 you

我就未必食呢一浪架啦，就算係都係細注hit and run去捕捉一啲call輪，我成日都講cash is king，就係呢啲時候你唔好去重倉，人地派曬啲貨比你，落到去先至cash呀嘛。

我夠食幾餐老麥囉屌佢

越霉越捧，越捧越霉，此乃修羅道

大師兄，小弟期盼入門成為沈家軍弟子
與眾師兄破地獄！

好！你先將QQ 帶到上305 以示誠意先！

幾時搞到入門要考CFA之餘仲要有投名狀

而家入門要求真係好高，J圖，CFA，仲要700

992就是例子

開壇！

沈門手語

沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

沈門家訓

入門禮物

禮成！

屌
就同師父同船

師傅我愛你

沈門部銀紙機，紅當當，就好似漆黑中嘅螢光蟲一樣，咁鮮明，咁出眾

939 700搞咩

師父柏金遜老人痴呆症越來越嚴重
師父已經唔撚記得自己講過乜野

無力量又少

屌爺西又瀨

屌QQ 再咁搞分分鐘轉燈

好！俾機會你表演！
你先將QQ隊上305

kit 兄

2318準備起飛

野可以亂食…

謝大師兄！

講事實姐…

2018

空倉算

佢今日竟然出現幾次
再破頂不遠矣

師父，我上多注香比你
\|/

5000股939姐
Come on

但仲未打中個買入價

對住5仔真係愛恨交纏

撈油

QQ 真係無力

國期穿十天線10758可以望10680
再落就.....

依家先發現今朝買左張細期同我十幾點就食左
但係我冇印象有話放啵
我記得止賺位係set 150點架啵

師父
全部科技股弱勢已成
你係時候沽喇

冇記錯破268前又係咁樣上幾次上唔到磨幾日

你用邊間

3:45請出文

跌浪已成，清倉保平安，夠膽就加沽

QQ向下磨 牛熊如若等 三千蚊⋯

一通

哇，油價已經跌到西咁即係仲有得跌

呢間嘢啲期貨係鳩鳩地

QQ 俾d 掙扎

量子你悶死未

上次聽人講又係中揀錯期既伏

俾貴幾蚊用耀才算

等到有一排我完全冇貨就會放棄一通架啦

股票無咩所謂

買完成個短訉send比你？

個網上平台好唔方便

我用永豐

港水變番綠燈黎睇下啦 俾D期待都好呀

2628 中國人壽 -9

2318 中國平安 -8

941 中國移動-7

好 仲有七分鐘 裝甲已備

果然係好朋友！

會唔會搵出人命

3點鐘向上衝

近呢半個鐘好似定左格咁....

開波

無郁過

今日唔係半日市咩

師父又準備反手啦
等睇3點9

佢係出先好

QQ 三點都無力

個市悶到連想換馬都無人接貨....

QQ 灰鳩埋

我隻5仔帶大家殺上去

有無人揸緊恆牛？

期指全日得75點波幅又轉倉

原來五號仔衝緊，成日冇留意

QQ 牛走唔走好

師父熄燈，5號睇路

QQ 轉燈

希望佢唔好太hi話大牛市

呢個格局有D似前幾日競價之後+50點

郁少少之後又磨
又要過夜

似乎音樂椅又去番5仔

試多次269啦屌

Qq 牛 5 仔牛

兩邊買哂咪唔撚驚

Gogogo

5仔貼價輪由價外到內，升5x%

係都輪到基金寵兒、科技翹楚嘅世界個人電腦一哥啦！

又轉番

牛仔都30%

我隻5牛郁得幾格

我尋日走左隻近留返遠
不過都過10格，你買幾遠

qq 插lu

平晒7月
搵個位開張8月

師父睇好內銀

點解師父祝福完匯控都會升

月底

佢講個陣未月底架喎

3.9
短線唔好亂黎，等埋結算先搞

qq玩撚完燈制未 師傅快啲屌鳩qq啦

牛唔過夜唔肥

今日5仔好出力

轉倉呀

５仔會炒多浸上去定磨到業績呢

sh到大佬32000

好撚野呀吓！全曰90點波幅

其實我仲諗住sh qq牛到400蚊
但係今年12月到期

其實點解輪就到期可以升得咁勁 小弟只係玩開牛 唔太明點解輪可以咁勁

本身就到期又要係價外既輪價值近乎零
如果上返價內隻輪就值返錢
咪搞到個升幅變到好大

期待值黎

張Ipad圖

好似你買未日牛/熊咁姐

大家對近/遠牛熊既定義係咩

個人睇法，恆牛既話 1500-2000點先遠

.

500點近～$0.05
1000點少少遠～$0.1，可以守到

夜期

夜期
睇黎今舖要賣身還債

一棍又一棍，我個頭就穿啦

adr QQ

幾點ar

攻唔破27000
就係因佢嚴重打擊沈軍士氣！

連大師兄都出聲炮轟

大師兄，你要為我地主持公道呀
一係供左條幼處出黎，一係綁佢上992

咁又一個月

支持
有無27000熊推介俾我？
我all in

10萬股咁少

猩猩你要接晒啲淡倉佢

我喺舊登跟左樣子大師兄咁耐，
由師父領悟之旅、08巔峰之作開始，
到而家連登沈門弘揚光大，
都未撚見過大師兄動真格發火

一於綁猩猩醫生上992啦

呀昇，去定留你自己揀啦

祝佢一次百戰百勝先啦
警告佢一次

4.75買小小正股啦

一百次.....

孫悟空都頂唔撚順

馬鐵得4卡好on9

念在你同我地同船，就祝你金槍不倒算啦！

笑到gap gap聲

忙左成個下晝，終於幫人「敏」完屎，真係想提早交信，搞撚到3點9都未聽

講到我地無人沉62785 咁

快啦

沈門法庭要審猩猩咩罪？

成個下午冇睇市，果然係磨到收市

好撚毒
溝到女但無得扑

我計到啱啱好，提早交信會蝕日大假

罪名：“食女大多”

嘩！屌丫！驚撚過聽鬼故

有冇3.9今日?

無需審判，即時祝福！

師父上埋《樓市點睇》 講樓

Thx 大師兄，都估到冇嘢講又係靠邊站，等轉倉J縮表㗎喇

咪說左祝佢金槍不倒囉

食藥都搞唔掂

沈門辭職潮

一係要佢同師父同船一個月

一於咁話！

沈門有冇IT狗? Facebook香港請人

facebook香港請人！職場新鮮人好頭痕

日日返工玩facebook係咪好令人羨慕呢？恨死唔少打工仔的fb香港辦公室最近又請人喇，一共18個職位，主要涵蓋客戶支援及IT工程。不過如果你係剛畢業的fresh grad就可能會失望，因為大部份職位都要求多年相關工作經驗，一般要求2-4年起跳，較高級的更高達15年。此外，多個職位亦要求熟悉普通話及英語。

fb辦公室是Google外，另一間保持設備優良傳統的網絡公司。fb香港辦公室除提供零食啤酒任飲任食，更有小型圖書部、健身室及育嬰室等。

fb香港招聘網址：

夜期 mola mola

唔通係猩猩？

又一棍

要今晚！夜期收檔之前！

【大戶手影】摩通增持通達集團 (18:35)

【東網專訊】通達集團(00698)近日股價反覆上落，未見太大方向，不過大戶就吼位收集。權益披露資料顯示，通達集團於2017年7月19日獲摩通增持4,034萬股，場內每股平均價2.591元，持股量由4.78%增至5.45%。

你都係？
點解咁撚詭異嘅？

股東減持股權一覽 (18:11)

【東網專訊】聯交所股權變動資料顯示，鐵建裝備(01786)於2017年7月19日被淡馬錫減持812萬股，最新持股數目2,188萬股。

高山企業(00616)於7月20日被龍松之減持25萬股，最新持股數目約1.08億股。

東風集團(00489)於7月21日被保誠減持120萬股，最新持股數目約1.41億股。

中車時代電氣(03898)於7月24日被GIC減持39萬股，最新持股數目2,720萬股。

股東增持股權一覽 (18:09)

【東網專訊】聯交所股權變動資料顯示，通達集團(00698)於2017年7月19日獲摩通增持4,034萬股，最新持股數目3.3億股。

江蘇寧滬高速公路(00177)於7月21日獲澳洲聯邦銀行增持24萬股，最新持股數目約1.1億股。

武夷藥業(01889)於7月17日獲Cyber Success Global Investments增持500萬股增持萬股，最新持股數目約5.56億股。

我都睇唔明

如果女同錢只可以揀一個⋯
師傅我一個星期唔搵玥同之換你睇淡700 得唔得⋯

有腦！有錢自然有女

想當年猩猩係人民英雄，美名猩猩船長，為沈門守到最後一步，為沈民所敬仰。宜家人財兩得之後，甚囂且亂軍心 成也猩猩，敗也猩猩。

所以我揀要錢
錢唔會跟人走

都只係兩個星期

樓post巴打話師父越搬越差，我忍無可忍叫師父屌吓佢

師父:如果你肯日日同欣宜扑一次，我就日日睇淡

為左生活，我忍

瀨過呀？分享下

咪都係果個

咩wo, 好野黎就黎有新發展（又加租）

塊62755 碑俾玷污左

做人別要假惺惺

有錢有女有能力，公平咩

無比較就無傷害

我都仲記得
大家不停貼尋人啟事 驚猩猩睇唔開做傻事
個場面幾感動
而家
猩猩人財兩得就變左另一個人咁
成副嘴臉都唔同晒 日日恥笑沈門毒撚師兄弟
當時果滴眼淚真係白流
好嬲啊

沈振盈表示，美國議息及期指結算前，大市表現反覆，昨日全日波幅收窄到只得90點，是典型的轉倉格局。大市短線仍能夠保持強勢，估計月尾市況會挾高結算，但後市的方向仍看淡。此刻的策略，仍是不能進取，切忌瞓身重倉，更不應輕信市場之言，坐貨去等大升浪。現時仍維持小注短炒，一中就走的策略。

上周博中中國移動(00941)，短線有兩元多的升幅，用合適的衍生工具也有不俗的回報。此刻絕不能貪，繼續保持「鋪鋪清」的策略。未來數日，短炒之選將揀中國銀行(03988)，博上4元水平，仍是短線為主。

此外，賽晶電力電子(00580)乃電力電子元器件提供商和電力設備及系統供應商，主要客戶包括國家電網公司和中國中車。集團在香港市場中有其獨特性，是港股中唯一的電子化、智能化的高端電氣設備製造企業。業績方面，截至2016年12月底止全年純利1.43億元人民幣，上升1.3倍，現價市盈率約15倍，基本因素不俗。

集團剛公布獲國資風投基金、中國恒天集團入股成為戰略股東。國資風投基金是國家級股權投資基金，專注於長期投資創新性企業，賽晶成為其在香港的第一個投資項目。恒天集團為高端裝備製造業的領軍企業，是國機集團的全資子公司。國機集團是國資委直接管理的國有重要骨幹企業、世界五百強企業。

今次賽晶電子引入恒天集團成為戰略股東後，雙方將可在多個領域開展合作，充分發揮協同效應，值得留意。

訊匯證券行政總裁 沈振盈
（作者為註冊持牌人士）

想睇番之前專欄，可click入以下條Link

#沈振盈 #恒指 #轉倉 #小注 #鋪鋪清 #一中即走 #中國移動 #中國銀行 #賽晶電力電子

─ ─ ─ ─ ─ ─

「東網Money18」全新功能「板塊追蹤」，助你分析抓緊投資先機

「致富智庫」領悟理財/職場智慧，一Click改變一世

安裝「東網Money 18」APP

安裝「東網」APP

還記得當時猩猩放低左句，輸左170k 之後就無左影，大家都掟晒西瓜。
跟住猩猩一個轉彎走出黎就講緊170k唔入肉，仲有桃花出現

而家連登真係除左沈門po 無乜嘢好睇

就係升咗2.X%咋喎，貼堂貼足幾日

我地忙記佢啦

我都有印象，我仲話要請佢凍飲+$2
而家轉個撚頭有女啦，就日日上黎恥笑我地
仲連我ex 都想搞！

哩條女好似唔係個個岩

我只去2個post出文，其他好少到

把聲太八婆格

有無師兄有辦法可以叫條鳩頭搬扯

無
應該一年死約，租都加唔到

28337仲未放

同門妻、咪走雞

黑氣過哂嚟

你搬啦
另一個方法，你買完貨話我地知做相反，賺到分畀你

我屌佢幼處！

都得

今日都fatfat

都話著紅色老底保平安

wow 等收成
P兄好似0.16買，而家都有三四成回報

張國指-20點個時開張恆指，依家張恆指+200點，張國指+15點，國指幾撚叻

擺明趕盡殺絕姐

國指真係郁得好慢，早知唔入2318輪

打幾鋪牌，調整下心態先啦

期結夾上咋嘛

美期

公海又有post教人炒期嘅你問我答

有我個fd操控國指
今日上上落落執左成百點

剪左短頭髮好柒

根據樓post九龍區巴打分析，師父可能搬咗去傲雲峰

唔洗你出！依d大圍野應該由阿公出

屌 忙撚左成日無睇市
今日係入市好時機

包係我身上.jpg

師父全朵：

江湖最後一個淡友 ——— 喺土瓜灣租傲雲峰嘅股壇大師一代燈神沈振盈沈大師

67979 30038收回

召 優美開始！

邊有咁好人呀 你估個個都係c fu 咩

準備文房四寶聽朝打交叉！

唔知聽朝會唔會27000 呢

6 月尾 ， 25800 果陣

先傳話 會夾一夾上 26200 跟住調整
師傅會喺26200 開淡倉

一個月過去 恒指向上調整 咗約1000 點
QQ 向上調整咗$20

25200果夜星期五師父已經大注淡倉
睇位再加沽
低沽高買 高手黎

師父操作好勁架，百幾二百點就避咗啦
跟住都無提過開淡倉，一直都係睇淡不做淡，開市靠邊站

希望救到QQ

唔知今晚夜期上唔上到27000呢

[新手mode=on] 請問咁多位師兄喺邊度睇全球指數[/新手mode=on]

google大爆炸

睇淡唔做淡
最好靠邊站
請樣子兄加入沈門門規

thanks 師兄

仆街啦

咦！佢好耐冇叫人減磅喎
唔通知道聽佢九噏d人已經減到冇晒貨？

thanks 樓王

美股科技都唔得

咩事?

呢排老美科技股日踩夜踩

睇好唔做好
睇淡唔做淡
最好靠邊站
咁樣好冇？

google業績唔得，尋日盤後跌左2.x%

都係買世界個人電腦一哥安全

緊係啦股價一直靠穩

使唔使加多句：
租樓唔買樓
加息靠邊站

今日4.9都穿埋

睇三十季
三十季之後睇六十季

唔係睇短線一個交易日囉

佢業續好似都okay 但係俾歐豬罰29億咩

冇錯，基本因素唔係睇一季，總之5蚊樓下就入貨，5蚊樓上出貨，hit & run

遲多一年半載就4蚊樓下入貨，4蚊樓上出貨

真係好撚抵買！
市盈率10幾倍嘅科技股去邊度搵？

向下炒大法

夜期唔跌

qq adr

IG

跌咁少

其實美國金融股幾勁，科技股唔算差（除左goog），應該唔使擔心

3M跌5%

MU跌4%，google 跌3%Tesla 跌1.5%

金融股
5仔

財報先見真章

我d qq 牛

師傅救下我d qq 呀
最多我一個禮唔打飛機啦

有冇師兄弟做完gym會好想打飛機，特別係練腳個日#thinlme

藍師兄真係好淫

第三隻腳？

IG已穿269，聽日直上270

我個150萬股牛應該食得

日日都打

我小追Post，
我憑記憶，
陽子兄，你最近都好似都執唔小

個時日日做做gym真係日日出一次，猩猩醫生有冇解釋

即日唔會想打 但係過多兩三日就

果然係淫賤醫生

自己google 下四頭肌 睪丸酮

仆街講錯嘢

你講你係咪夾埋猩猩想逼死我地呢啲毒撚

岩岩先讚猩猩偉大就咁 咁二幻七點艋

j下ali算啦

冇波，不了

胸奴人？

胸奴人

夜期就收市!

我記得有條友話夜期就攻上270 俾我地

少少係講緊一百萬wo!

無錯！
沈門無野多，錢同埋毒撚最多！

佢係錢！我係毒撚！錢出錢！

我都係毒撚！仲要係一個無人要既毒撚！

朱巴神科點會 屌我妹個fd 突然黎左我淨係著底褲

基師兄：我基嘅，你班妹妹仔唔好FF喇

我而家都係活塞男咁ga ja！

仆街，又中伏！偽毒朱！

無左啦…

一平細期夜晚就爆上去
唔通有女真係就要付出代價 ？

仲有張倉底LC咋

係啊！師父最錫毒撚！

忙左成晚美股，聽日準備港股數錢

撈左科技股？

呢個位都唔知入唔入好

執左 d adbe amd 番黎， 重有jpm

MU Google同MMM大平賣喎
見到JPM就諗起5仔

師父收野啦 \|/

Gamel 執煙
AMD 盤後

食野啦 師父\|/

量子爸爸 我都想揾佢補習

\|/師父食野喇

港股ADR收升74點 勢闖27000大關！ (04:22)

【東網專訊】美股標指和納指齊創收市紀錄新高，刺激港股ADR指數靠穩，按比例計算，收報26,927點，升74點或0.28%。

大型藍籌個別發展，滙豐控股收報76.87元，較港收市升0.17元；騰訊控股收報303.09元，較港收市升1.49元；中國移動收報83.72元，較港收市跌0.08元。

油股表現向上，中國石油股份收報4.93元，較港收市升0.03元；中國海洋石油收報8.63元，較港收市升0.06元。

//今日師父桶油帶領大市

玩尻師兄弟

941跌
師傅係咪賣左941再搵位入爆炸輪

Hit & Run ，師父已經出貨執咗2毫子，等位入貨

藍師兄

藍師兄有好多國指？

\|/ 晨早上香

屌，一張大姐，鬼唔撚望你個fd熄燈，國指跌恆指都有機會跌，自己之前戇鳩冇入貨就冇入貨，係都要其他人陪你，香港人真係好撚鐘意魚蛋論

原來咁多師兄有貨
你地strong hold 定點？

strong hold

屌得好

救我啊師父.jpg

第一 我無貨極都只係30%cash 跌我重股倉都要輸
第二 如果咁都係魚蛋論 我可以唔出聲由得國期跌落去

我次次佢一入我就出聲話你地知 如果咁都話我陰鳩你我都嘢好講

兩桶油今日發威，師父比位你走

可以講我以前有fd都係燈，又係咁叫佢買相反，試左一兩次之後就完全熄燈，俾佢陰撚左獲勁，燈神我就剩係信師父同小羊兒呢兩個，依家你同師父船到時，你個fd熄燈你咪喊

未夠啊師父.jpg

講笑姐，唔好嬲啦旺旺

星期六同老婆喺三聖村食海鮮使咗1560大洋，我都要搵師父找埋條數佢

In cfu we trust

大家炒股唔好緊張，娛樂嚟嘅，唔好傷感情

2018 MMM DPZ 冇咗7.5K

咪玩啦樓王，幾層樓係手，千幾蚊都要師父幫你找數

你地每晚花天酒地.jpg

V 師兄食海鮮有冇見到師父係出面執d 蝦殻黎損

港紙定美金

已經想像到情景，再加上執d 煙頭

好似話想入去癡甜品時，畀人捉左去埋單

\l/上香

\|/ 上番注香比沈大師先

又係你！

hkd

師父

港紙都唔叫好傷
in cfu we trust

英國皇帝

將這條核心問題的答案簡化，結論就順理成章。由於心理上有所謂拋錨效應，升市才緩緩進行，順便沿路一路引誘淡友加入送死。大眾不是漫無目的追波踢，在趨勢市中忽牛忽熊，就是扮勁玩相反理論，忘掉初心，才會章法大亂。

大膽.jpg

訊匯證券行政總裁沈振盈在東方產經「大師教路」專欄表示，美國議息及期指結算前，大市表現反覆，周二全日波幅收窄到只得90點，是典型的轉倉格局。大市短線仍能夠保持強勢，估計月尾市況會挾高結算，但後市的方向仍看淡。此刻的策略，仍是不能進取，切忌瞓身重倉，更不應輕信市場之言，坐貨去等大升浪。現時仍維持小注短炒，一中就走的策略。

上周博中中國移動(00941)，短線有兩元多的升幅，用合適的衍生工具也有不俗的回報。此刻絕不能貪，繼續保持「鋪鋪清」的策略。未來數日，短炒之選將揀中國銀行(03988)，博上4元水平，仍是短線為主。

此外，賽晶電力電子(00580)乃電力電子元器件提供商和電力設備及系統供應商，主要客戶包括國家電網公司和中國中車。集團在香港市場中有其獨特性，是港股中唯一的電子化、智能化的高端電氣設備製造企業。業績方面，2016年12月底全年純利1.43億元人民幣，上升1.3倍，現價市盈率約15倍，基本因素不俗。

集團剛公布獲國資風投基金、中國恒天集團入股成為戰略股東。國資風投基金是國家級股權投資基金，專注於長期投資創新性企業，賽晶成為其在香港的第一個投資項目。恒天集團為高端裝備製造業的領軍企業，是國機集團的全資子公司。國機集團是國資委直接管理的國有重要骨幹企業、世界五百強企業。

今次賽晶電子引入恒天集團成為戰略股東後，雙方將可在多個領域開展合作，充分發揮協同效應，值得留意。

訊匯證券行政總裁 沈振盈(作者為註冊持牌人士)

對沖package食盡波幅呀

事實上買揸指數股睇升，大市睇跌，人格分裂

我扮勁都好過d人出賣靈魂，做金錢嘅走狗！

貼完文啦

隻580 好超智能feel

我相信2018得到師父沽咒後
跌一成都只係回氣

個名

世界末日地球大爆炸睇屎忽鬼

目標價1蚊，評級強烈沽售

等睇跌停牌

今日坐定定轉台搵師父，主持人會唔會又問佢浪頂呢?

集團主席：馬的大師說我公司有能力上4塊兒？噢糟了糟了

呢啲主持人係就識問啦 轉個頭廣告時間自己拎部電話出嚟all in

師傅：唔跌多啲我點買起隻殼呀，最少0.01啦

QQ

QQ 勁假假到

哇勁假王

68155

嚇鬼死，頭先跌40格

生日快樂

咪係，我以為我眼花

AMD公布2017财年Q2财报：营收12.22亿美元高于去年同期
2017-07-26 07:03
北京时间7月26日凌晨消息，AMD今天公布了2017财年第二季度财报。报告显示，AMD第二季度营收为12.22亿美元，高于去年同期的10.33亿美元，以及上一季度的9.84亿美元；净亏损为1600万美元，相比之下去年同期的净利润为6900万美元，上一季度的净亏损为7300万美元。AMD第二季度业绩超出华尔街分析师此前预期，并上调了2017财年全年的业绩展望，从而推动其股价在盘后交易中大幅上涨近8%。

在截至7月1日的这一财季，AMD的净亏损为1600万美元，每股亏损为0.02美元，这一业绩逊于去年同期。2016财年第二季度，AMD的净利润为6900万美元，每股收益为0.08美元。不计入某些一次性项目（不按照美国通用会计准则），AMD第二季度调整后净利润为1900万美元，相比之下去年同期的调整后净亏损为4000万美元；调整后每股收益为0.02美元，相比之下去年同期的调整后每股亏损为0.05美元，这一业绩超出分析师此前预期。财经信息供应商FactSet调查显示，分析师平均预期AMD第二季度每股收益为零。
AMD第二季度营收为12.22亿美元，高于去年同期的10.33亿美元，以及上一季度的9.84亿美元，也超出分析师预期。FactSet调查显示，分析师平均预期AMD第二季度营收为11.6亿美元。
按业务部门划分，AMD第二季度来自于计算和图形部门的营收为6.59亿美元，高于去年同期的4.35亿美元和上一季度的5.93亿美元；运营利润为700万美元，相比之下去年同期的运营亏损为8100万美元，上一季度的运营亏损为1500万美元。企业、嵌入和半定制业务的营收为5.63亿美元，低于去年同期的5.92亿美元，但高于上一季度的3.91亿美元；运营利润为4200万美元，低于去年同期的8400万美元，但高于上一季度的900万美元。其他所有业务的运营亏损为2400万美元，相比之下去年同期的运营亏损为1100万美元，上一季度的运营亏损为2300万美元。
AMD第二季度运营利润为2500万美元，相比之下去年同期的运营亏损为800万美元，上一季度的运营亏损为2900万美元；不计入某些一次性项目（不按照美国通用会计准则），AMD第二季度调整后运利润为4900万美元，相比之下去年同期的运营利润为300万美元，上一季度的运营亏损为600万美元。AMD第二季度毛利率为33%，同比上升2个百分点，但环比下降1个百分点。
AMD预计，2017财年第三季度营收环比增长约23%，上下浮动3个百分点，按其中值计算同比增长约15%。AMD还预测，2017年全年的营收增幅将在10%到19%区间的中到高段，相比之下此前预期为将可实现较低的两位百分数增长。
当日，AMD股价在纳斯达克常规交易中下跌0.05美元，报收于14.11美元，跌幅为0.35%。在随后截至美国东部时间17：13（北京时间26日5：13）的盘后交易中，AMD股价上涨1.09美元，至15.20美元，涨幅为7.73%。过去52周，AMD的最高价为15.55美元，最低价为5.66美元。返回搜狐，查看更多

生日快樂 師父會幫你埋生日淫亂party條數既
G盡call

沈鳩頭知唔知自己講緊咩叫人唔好坐貨等大升浪，叫人買小注一中就走
咁買唔中咪即係坐貨

師傅祝你生日快樂，fatfat 啦

好似唔係幾老黎喎

823
150 億
一次當5 年嘅量

英國hsbc升咁多
返到香港

我都冇 我碎碎地得30股玩下，目標係賺到買下一部電腦既錢

我既諗法好簡單，只要隻股無祝福係身
飲康師傅就買康師傅對沖
用電腦就買AMD/INTEL/NVDA對沖
玩game就買QQ對沖

賣左真係買唔返

你兩個尋晚又爭女呀？

我想買大快活

HB，上陣吧

記住你個名

紋咗上身

師傅 我想搵番你差我果d 咋今日 其他我地聽日先計

又到追數時間
我都有

1314啲大股東管理層實在太垃圾，冇得做對沖

呢隻我有興趣，有幫襯佢早餐，對沖吓消費

早餐真係無撚敵

翠華賺小股東錢，唔好諗佢，由其長線

270熊今日仲唔仆街

差40點就賀到師兄弟生日
大家努力

你嗰1.5m牛

樓王係電視機捉到佢未？

低水31

所以冇買過，但公司附近得佢一間連"所"同有啲質素餐記

牛頭角？

冇出現，食咗941就懶射波

仲有40點呀大師兄
要殺咗先！

咁即係直上32000！

食南記做早餐先

大師兄打完交叉先入草叢呀

3333恒大 衝向20蚊，癲咗

j5 窩輪追中

友邦又開車
賭仔又開車

有諗過
但係香港啲option開價好垃圾

有咩? 過去搵佢

友邦癲左

開波！

生日快樂啊

播完啦

生日快樂🎊

生日快樂，身體健康

業績

62365就到0.01

沈家軍
殺呀

師父話升上27000呀丫。

我地就摑佢老母張臭嘴

破

270!

破！

26999

boom

27004 破

沈家軍上應天命.jpg

27000

聖物

師父又中一棍

天命！天命也！

我黎拜師啦 師父

師傅真係好準

27000 破

大師兄
打交差喇，唔好入草叢住

屌！俾隻世界個人電腦一哥拖累

記得唔好玩近牛熊

點樣好似咁多位師兄咁好心理質素放d牛過夜？

Happy Brithday 一齊殺上去

唔駛急！我哋要堂堂正正咁過！

師兄生日快樂

大師兄有人拜門

0005 77$ 師父幾時食糊?!

報報數，一個朝早大家幾多格
我5牛 6格
388牛 10格

今日飛泰國 希望返黎師父再送多我一程

388 5格 岩岩回左啲

388牛我仲未食，217入

10格恆牛

食完早餐先login期貨戶口
點解啱啱唔食貴啲

大師兄又準備開新 post 喇

師父用992、941拉低大市

今晚call隻貴g囉kitkat師兄

師父今日要認叻啦，388 到27000都未企穩220

3日食左10格，多謝哂

我轉左凍飲

隻末日熊頭先差 7 點打靶

生日快上 27200

700 牛 16格，睇左過隔離船溝貨，坐緊3格，即係net 13 格

27014咁撚伶仃！咁撚串！
先收拾佢！

你左手唔知右手有幾多格架

而家左手出左咪知右手囉

【實戰理論】估計市場繼續「炒放鴿」（沈振盈）（JUL 26）

2017-7-26 9:51:15

議息前美股回升，道指上升100點，收21613點，標普500指數及納指皆創收市新高。原油價格上升，沙地及尼日利亞加入減産行列，刺激油價造好，紐約期油重上48美元水平。能源股上升，加上多隻傳統經濟股份業績勝預期，支撐大市向上。美匯指數略作反彈，相信主要是議息前平美元淡倉帶動。

昨日港股走勢呈窄幅上落，主要是臨近期指結算前，要進行轉倉活動，全日波幅只得90點。匯控（005）股價造好，下午尾段有大盤將股價掃高，估計今日升勢持續，直逼78-80元。七月自第二個星期開始，走勢強勁，恆指上破26000關口之後，逐步逼近27000水平。本月尚餘四個交易日，相信順勢上破27000絕對合理，但關鍵的問題是，上破完又如何？八月能否持續升勢？

今晚半夜美國公佈議息結果，估計一切維持不變，但股市的走勢，就要視乎市場大戶如何演繹。若以整個局勢來估計，市場將會「製造出」聯儲局「放鴿」的氣氛，繼續將大市挾上。故此，策略上仍是見步行步，等待股市挾盡之後才有所行動。

沈振盈

止蝕啦
之前258個陣我就係估頂輸左4K
而家慢慢睇MON聽各師兄指點迷津先追番平數

大師兄，我都拜師呀

吓！原來阿寶呀！

大師兄又要出動喇

師父不如比多個浪頂，夾到邊個位，咁樣鳩噏叫人見步行步，不如冥幣定期啦屌你

同船喎，師兄

唔貪心，月底前QQ 向上多$10 我就ok

謝過大師兄

爺西垃撚圾

回緊喇！我聽到優美開始急速嘅腳步聲，應該好快入到黎。

我都冇揸 , 見殺佢唔到啫

師父好準

國指

屌 , 回得咁急

真係摸到！

出現！

係送你去旅行
唔係送你一程
啋，大吉利是

我地送師父一程就差唔多

唉！俾你嚇撚死！
我地仲特登回番落去救你添

轉緊倉

兄弟門，我再上車
0.052走左68208, 0.04又入番，同大家衝多次270

回一百點
我坐下先

大戶呃貨？

辛苦晒！你成身汗，請入內堂沖個涼先啦。

成個list 灰哂

坐一坐

勞左少少油牛

再衝返上 27000

樓王師兄，好大巴掌，師父又被摑，無陰功

好在走得快，雖然而家都要坐

真係好想師父而家會點諗？
師父話有本事升上去27000吖笨，
而家真係升到27000，
師父而家係咪搵窿捐

大師兄又要準備開POST

等c fu 講句升上去32000吖笨

師父 我愛你

QQ 磨下都好，只要唔大插都無問題

夾倉咋嘛
咪又跌返落嚟

300企穩左啦

13.3 買左3手799 博業積

我發覺沈門，論賺錢勇猛，量子兄第一，
萬里陽光號萬子兄都唔小野，應該排第二

有冇人知522咩事

屌

感覺師父淆底，冇晒霸氣，我認識嘅獨立思考沈大師唔係咁嘅撚樣呀?

期+牛